點解印尼撈麵咁撚上癮嘅

一個太少
兩個差唔多
三個夠飽
但仲想食第四個

我懷疑個麵有啲上癮粉係入面

今朝先食完

下世唔好食咁多

2個已經好飽

一個半就啱啱好

啲醬既包裝好on9

一個就夠
少食多滋味

印尼湯麵不了

啱啱食左三個

人終須一死

開到一手都係

食完一個心思思

一個好好食..兩個食唔晒重想嘔...一個半岩岩好

次次都食完一個，忍唔住煮定二個

兩個啱啱好
三個會想嘔

仲有0.5個點算

味精不嬲係會上癮

我自己額外加多啲蒜

MSG

留返下次個1.5個

食垃圾
劣質油炸麵
煮完成碗水黃晒油到仆街
包味精重鹹重油

聽講啡色個隻醬有古怪
會食上癮

食完柯啲尿都有陣印尼撈麵味

雖然係事實 但銀包只容許我食呢啲

誇張左 係真唔係

想飲

屌你係咪fans嚟架

想當年試過一餐食1pack

食到你胰臟炎啊

巴打體質異於常人

食3個都唔夠

兩個唔夠 三個又太多

加咗大麻

same
但食完真係好滯
同埋d粉應該好重防腐
試過拎黎烚菜心 d菜變黑晒

加一 食兩個會食到厭

好唔健康

係咪真係咁慘
自己煮得唔得

agger

第二個就無咁好味

印撈識食一定自己煮。街買一個都10蚊8蚊，不如加多幾蚊自己一pack

1個太少但兩個就太多

食完之後柯啲屎好臭

我唔會聞自己啲尿

利申每日八杯水

食完d 尿會勁黃 留意下

以前10日8日就會食1次(2個)

你屈機 大胃王？

好快腎癌

有就好啦

同埋勁臭

兩個分開煮好食過兩個一齊煮
點解

我咪自己煮印尼撈麵...一包2蚊咋

食開3包
一兩包邊夠食

當然千奇唔好餐餐都食會死

今朝買錯咗另一隻印尼撈
發覺完全唔係個回事

我同意 太多麵好容易overcook

朋友

點解個份量咁撚On9

包粉點算

到底因為overcook 難食左定有其他原因

點解印尼撈麵可以上到熱門

今個月已經食左4個喜達
營多

係喎
我傻撚咗

煲個飯
恰條菜得唔得？

好多模仿者從未被超越

點先煮到7仔個味

食咁多台灣撈麵冇一隻好食過印尼撈麵
講下講下又想食一包

硬係覺得難食過以前

一包米好貴

講吓講吓
落街買返一箱先

成為7仔員工

飲水都飲撚死

個啲咩拌面全部都超越唔到印尼撈麵 個啲又貴又唔好食

用一半放保鮮袋

一次煮兩個都心思思

都平過撈面啦

以前仲好食 依家印尼撈麵成日有唔同版本 成日買錯

可樂

你睇吓醫生好啲

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

係印尼盾，我加左印尼盾

楊明燉湯都好上癮架
突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

聽講印尼用手撈

間唔中食下世界級正

俾你都唔要啦 我要加美金

其實唔難，係有啲滯
你諗下喎，你三包都係啱啱好，咁如果個人大食啲，你就會覺得食五包係好合理

利申當年超級肥仔嚟

.........我絕對唔會去印尼食印尼撈麵 最多去7仔食

你身體還好嗎

十幾年前小學雞個陣
啱啱7仔開始有得賣個陣係最好食不過水魚價

你係咪烚過龍啊

已經好耐無食過營多

同意

我都係....以前成日食係3年前 最近先食返

瘦番啦，正常體重，為溝女戒營多

邊度買營多平？
買開$10 5包

印尼撈都買錯 抵死啦

有次好肚餓煮左兩個，食到尾已經唔想食
不過當然有食其他餸

有無搞錯 營多＞女

你係咪想講燶左
應該唔係喇 因為水無蒸乾

飯要加料先貴
撈麵齊料平過飯

中學日日食
小息 lunch都食
有一日喉嚨勁痛 睇醫生
一照 成個喉嚨都一白色一點點
痛咗一個星期

利申 剛剛食咗兩個

成個喉嚨都一白色一點點........

喉嚨生飛滋

呢兩個月應該食左2-300個出前一丁
2-300個營多....

一個好食
兩個一齊煮就好難食
唔知點解

一定一次食兩包

中學一食食五個

識人一次過食5包

係咪你樓上個個

咁多人一次過食五個係咪大我㗎

好撚弱

60日300個一丁300個營多
姐係一日5個一丁5個營多
相信ching應該已經煉成左
腎者之石啦

好食係好食
但醬料個包裝真係好閪

建議落隻生雞蛋撈，好味好多

.....認真咩 會creamy啲？

頂

失業，食左成個月，而家諗起都想嘔轉左食冷麵加冷麵汁

我鳩貼張營多圖都700正皮

邊隻即食乾拌麵最好味？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係洋蔥 我加左洋蔥

以前小學好鍾意食
老母買左一箱，食到想死
兒家聞到印尼撈麵浸味好想嘔

個醬會多啲同埋有蛋味

又平又好食

我覺得印尼手打撈麵仲上癮

吊 我次次食都覺得印尼撈麵差左小小當地特色

6歲果陣飲完一次恆河d水 e加上曬癮 煮麵洗手飲水全部都離唔開恆水

圖 手打未聽過

連登仔都愛印撈

食哂五包有幾難
男人老狗為咁小事食唔落

你住印度？ 印尼同印度唔同地方黎

真係會上癮
日日宵夜

係咪7仔整到咁好味
未試過自己整

自己整好食10倍

你成為7仔員工再整就會加Buff

夜晚over咗 我最多dinner or lunch

係呀 我e加七歲 係e到 每60秒就有一 分鐘過去

叫開營多

你覺得自己同7仔廚師整邊個好味d

鍾意佢隻撈米粉多d

用手撈先有印尼嘅風味

落咗大麻

नमस्ते lihkger

有冇人試過火雞味

印尼撈麵真係好撚好食世界第一

食過湯版 完全估唔到同撈一樣咁好食

印尼有珍寶版買份量大約平時包半至兩包 岩岩好

話時話邊隻味最好食

兩包都唔夠？

雖然話喜達係撈麵界嘅亞視，但佢包炸蒜正過營多

有冇試過當湯麵食，仲撚正，試過一次返5到轉頭

以前中學日日食， 試過連續食足一個月

以前中學暑假
長期有成箱係到 一個LUNCH食3包
宜家間唔中食2包都夠飽

巴打食開屎？

一包已經夠

個包油其實係咩油？

停食一排會無事無心癮

中學成日食，食到想嘔

759 大把台灣麵又平又靚
不過得個麵冇粉冇醬你又嫌太清

駁唔刀

我返去煮飯先

棕櫚油

加隻荷包蛋上去

之前7仔做攞撈麵啲調味料撈烏冬

咩味道

血管三十歲塞幾多條
一條跑步喘氣
兩條性冇能
三條死得

肥撚死你

喺外國讀書兩個月食咗一箱

認同，兩個以上食到想自殺

即刻試

咁誇張

但係麻煩你下次唔好揀殘體圖

未煮見到堆粉已經覺得cls 好唔健康

配料自己任揀
餸頭餸尾都照撈

你地食營多定喜達
PS 營多派

之前exchange見過鬼佬印尼撈麵當湯麵咁整
佢仲要好鍾意食Cls仲要煮埋比我

早餐食咗兩個好飽

早餐有啲oily

我都想問🤪

..... 你有無食

有冇咩介紹

好多公仔麵嘅粉都唔煮得⋯⋯ 煮咗會變會生cancer⋯⋯

賓印籍
鐘意食

咁你飲煮麵水試吓水溫

佢最仆街係一袋5包

呢個真

直情係雅加達食過

食1包夠啦
食完未飽就食生果

7仔食要加咖喱汁先好食

兩個太多但係好想繼續食

因為落咗化妝品

我3x先係7仔食常餐C
原來果啲就係印度撈麵
真係未食過

唔知點解以前7–11撈得勁好食 但自己煮好似冇佢咁識撈

味精上癮 睇路喔ching

呢間營多開係深水埗福華街

今個星期食咗好幾包營多

直頭世界級

2包過下口癮好撚正

你如果去過印尼，你就知道印尼係得indomitable 擺得落口...

Indomie

太多好難撈
逐個食

咁誇張...

同香港有咩分別

嘩 未見過

日日食

咁多頁都未有是大麻，我加了大麻.jpg

唔好食咁多
之前識個入口商話依D面超唔健康

健康野總是昂貴的

清你當年餓左幾耐?

我用食用鉸剪一野打橫剪
剪完洗番 唔會成手都係

有幾次撈麵當正餐食 食完之後個人勁唔舒服就好少食

十幾年前老母去旅行太懶唔想落街買咗一箱日日隊
一日三餐都佢,每餐食2個
一個禮拜後個肚痛到仆街
啲麵既臘太勁
痛到我從此唔敢再食佢

當你每日食兩隻做早餐 持續一個月咁嚟食 我包你以後唔會買嚟食

識野

十幾年前老母去旅行太懶唔想落街買咗一箱日日隊
一日三餐都佢,每餐食2個
一個禮拜後個肚痛到仆街
啲麵既臘太勁
痛到我從此唔敢再食佢
佢煮完啲麵果啲水好撚恐怖

殼氨酸鈉

驚春咩

煉成腎者之石

食親都屙到仆街自己煮又係 人地煮都係

增肌練體能
交比你食埋我果份

當年響U，分咗幾包比啲鬼仔食，佢地邊食邊大叫fucking delicious...

之後就見佢地晚晚用印尼撈麵加唔同材料做晚餐⋯⋯

幾好食
但食完個口好大陣味

同感 點樣先可以擠哂啲醬出嚟又唔會整到成手都係

摺埋打橫剪

介紹你 喜達既soto 味湯麵

試過 食到嘔撚左

係好撚正啊 好想日日食

以前讀中學嗰時成日去柴灣嗰邊買黎食，兩個麵底加D餸咁就一餐晏

拉

點解會胰臟炎? 真嘎?

係食落差不多 但總係營多好味尐

google 下, 幾年前出過事

少食為妙

原來唔止我一個係咁諗

一個係唔飽
二個好滯
一係煮一個半
一係煮兩個食剩半個....

生cancer 架
搵命博

滑身d

兩份一齊同時撈啲醬會撈唔勻
一個個撈會勻啲所以好食啲

你用咁的錢買米
食飯食到你死都得

吓 咁好味唔捨得唔落wor

因為包蒜鐘意喜達多d

係… 佢哋連飯都係用手拿

好食還好食，但咁多年黎都未試過上癮
平時行過小食店都唔會專登買黎食
平均幾個月先食一次咁大把
得閒過下口癮深夜頂下肚就ok
經常當正餐食就不了

喱隻叫喜達，個麵大indomie少少

食1包好食
食第2包開始上腦會想嘔覺得好難食

食得多感覺好似會好快死咁...

之前係印尼住咗一個月到 隔幾日就落樓下食一次indomie 個邊好興個面加隻煎蛋同米通 爽撚到pk

講事實都咁多負皮

連登仔愈唔健康既野愈鍾意吹奏是常識吧

之前一炮過買咗五十包營多
朝朝早煮營多做早餐
唔知點解食極都唔厭

一個月至少食12包
食咗5，6年

試過淨返啲面擺喺個煲度冇洗
一陣就全部溶化曬了

三個唔夠 四個又太多

唔知有無人同我一樣
有時聞到會覺得好撚臭
但自己食個陣就覺得好正

係大麻 加左大麻！

營多係咪好食過喜達好多

食親都肚屙不過都係停唔到

我見便利店d阿姐係用較剪打橫剪開
用手開一定成手都係

1個2千卡，兩個4千卡，4個就8千卡

啱呀，所以全部包裝都寫要熄咗火先加粉落去

條on9仲拎去烚... 好擔心佢

啲味精係好味嘅，因為咁都唔敢買啦！

你幾歲？
老左就會有問題

成日食到肚痛
不過都係繼續食

未食過

相反
聞落正
食落好油膩又臭

我覺得依隻好食過indomie

因為你鍾意食印印呀

肥死

佢包油食到我胃抽筋

試過連續食兩個禮拜每日一餐，有次食食下作嘔
之後就冇食過了

係咪加咗人民幣

仲未死

改左d醬包裝去就餐餐營多
次次開到成手係，一係鎂剪成把醬

喜達 呢隻先正

有罌粟。。。印尼盛產

on9? 難食到仆街 美食變垃圾

加牛油果超好食

啲空氣會谷住 一剪就爆

揈晒落最底，攞手指夾住再剪

兩個太多

加 菠蘿超好味

真心好食

係白粉 我加咗白粉

我日日都食兩包 變左習慣

次次都整到隻手 洗完手都仲有味

唔知點解食親都肚屙

你哋咁勁嘅
我之前一星期2包，之後就有蛋白尿
唔敢再食

可以打橫剪開曬之後用筷子夾出來
癡左係筷子到嘅醬都可以撈翻落啲麵到唔會曬

咁快有蛋白尿？
之前一個月起埋食十次
係痾尿深黃色
之後有事做咗手術唔係好敢再食

咸蛋味
柯足成日都仲有味

次次整就整十鳩分鐘
食就唔使5分鐘
屌

啊？無咗炸蒜已經覺得無以前好食

拎住邊位或者最頂，撳唔到啲醬冇事喎

兩個嫌少 三個嫌多

一定要煎兩隻太陽強

湯面好正 綠色包裝最正

小弟食兩個都好撚飽

鍾意喜達多啲 佢啲蒜頭好正係一粒粒
啲味又濃同埋我覺得無營多咁膩

一個太少
兩個太多

唔知點解一次煮兩個永遠食唔曬 啲麵易淋
但分開兩次煮好食啲 就食得曬

以前都成日食營多，但自己炒米粉，落d瑞士汁同鼓油炒，好食好多

Same here 會唔會就黎死
呢一兩個月應該食左最少30包 每次煮3個

樓豬咁撚大食既

你咁大食嘅

中學朝早間唔中會食兩個做早餐
第一次食係因為小學嗰陣屋企請過印傭 佢請我食indomie
自此就鍾意咗食

食賓印

係但食極唔肥

有冇人知7仔撈麵用邊隻辣醬?
細個果陣成日叫個姐姐俾多啲辣醬

759有種刀削麵好撚平 自己漉完加啲豉油辣油溝下就食得

李錦記 好肯定

肚餓了

d醬點分

咁嘅價錢你想食咩呀比手打麵你好唔好

係咪呢隻?

樽裝好似係

Sameee準備聽朝又食

比狗食

兩個就夠哂數 兩個已經夠哂數

營多食正既

咁夜食....

工人姐姐都幾好

唔係甜豉油嚟㗎咩？

餓呀

224

成日覺得要夠喉最少一次食4包

好食係好食，不過最唔滿意就係D粉包油包千年如一日冇改，次次開都整到隻手肥黏黏一陣味，麻鬼煩！

佢臨走之前重留低咗包麵
之後我食埋佢
記得嗰陣唔太食得辣 但又貪得意落咗成包辣醬 搞到一邊食一邊咳

我見七仔果隻啲包裝係簡體字黎

咪營多

好多年無自己煮過
但係我覺得佢唔是營多

係營多阿，前幾個月仲做緊

係最頂到打横剪開晒3樣野 再唧落去咪得
冇試過整到落手

以前中學唔鐘意食 小賣部啲阿姨煮到好冧
係後面買返屋企煮到彈牙就食 之後就上左癮

原來係營多
咁我唔洗再擔心喇
如果有機會經過便利店買返個食先

由細個工人姐姐煮比我食食到宜家 細個嗰陣都未hit

我試過好多次 其實把鉸剪會係沾到d汁

我屌勁耐冇食今日一食即刻見到有人開po
最鍾意將佢整成炒麵 加隻蛋 正

有冇重咗好多同埋塊面成日出油

營多一加配料就淡哂識食一定剩面

好味但好撚肥

一次煮兩個d水乾得好快而且麵太多d粉開始撈唔均，食落唔夠熱又唔夠咸

三萬都食唔厭thx

加蛋好食喎

3個夠飽咩？
不過絲打就應該夠
巴打3個都未夠喉起碼4個
因為佢麵底係少過其他d麵 例如出前一丁
出前一丁3個都已經好飽

個份量好難搞
一個太少
煮兩個又太多

大家食營多都好有心得

2個啱啱好

戒左食，食開會上癮

洗把鉸剪有機難
隻手hi到就麻撚煩
又油又剩

煮兩個落一包味精同油

我平時都係用手開喎 將啲醬整落啲 根本唔會整到手

真係好好食不過包粉落一半夠了

黃色果隻香港代理的
超難食
利申：食開粉紅色加辣 一次四包

你on9啫
世界上有較剪呢樣野

其實炸洋蔥唔係炸蒜

屌 食晒唔記得左買

兩個差咁啲
三個食到尾作嘔

但係佢個麵太淋
營多既麵加依個既炸蒜就一流

其實我覺得佢先係正宗
7仔未賣營多就已經食緊
去親啲賓賓店大部分都係賣依隻多

是大麻 我加了大麻

我啊媽買過 我果陣第一次食 都係最後一次食 勁撚難食

滿漢大餐 個個蔥花牛肉麵好正

邊到買印尼撈最平

我今日買左 12蚊

呢隻啲炸蒜粒正好多

因為平

反而想知大家會加啲咩餸一齊食呢

水煮牛hi好彈呀 我日日跑水壩 中途會見到有牛....次次都忍唔住手割一個翻屋企煮麵

笑左

到底果包油係乜撚油

兩個又太多 一個又唔夠